【立即真誠對話，否則行動升級】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MMXXII

雲加

因果由愛，容雲治廠

heung kong yan add oil

迷雲黨會戰勝歸來

poba

反愛 ASSEMBLE

Si doi gak ming

無人撐你階段性勝利

lam sick down stage

2007報復性反彈

榜首大戰

如果浩囝出得返
打343
中場何妖細爆
反正何妖運到波上去
前面拿羊屁
打防反 作客唔輸就係贏

浩囝一出黎就踢大戰 驚佢自爆喎
羊拿比
何妖 托囝 細爆/沙卡
夢 papa 電欺 叔

有波大腳清由得前面9走咁踢防反會唔會好D

今晚十點正 窗邊咆哮

浩仔9月先得

都可以
再唔係出坦打翼衞踢343
我夢左中堅
總之都係防反為主 雷欺有波就長傳掟上去等前面舞
又或者中間何妖扭完再分
作客拎到一分滿足
3分係bonus

未輸過

1

A高退役 「廠」迷：他是傳奇

【Now Sports-體育】曾經成為阿仙奴球迷公敵的艾殊利高爾，周日公佈退役消息後，卻得到不少廠迷稱讚他是傳奇球員。

38歲的艾殊利高爾（Ashley Cole）周日透過電視節目向外公佈退役的消息，這名英格蘭左閘職業生涯內獲獎無數外，但要數到最令人深刻的一幕，莫過於2006年由阿仙奴轉投倫敦宿敵球會車路士，當時更令一眾兵工廠球迷對他恨之入骨。

不過隨著A高周日退役消息公佈後，一眾阿仙奴球迷看似亦忘記過去對他的憎恨，「艾殊利高爾仍是阿仙奴的傳奇，希望他退役後有更好的未來。」「A高無疑是我生命中的最佳左閘，有著了不起的職業生涯。當年他離開阿仙奴時，我感到很沮喪，他不論上前助攻或防守都十分稱職，球會往後都未有找到與A高同級數的後防球員。」

「A高是最佳左閘之一，他的表現的確很出眾，就算由阿仙奴轉投車路士都沒有影響演出，祝福他退役後的生活。」「A高當年應該不准他離開阿仙奴，其職業生涯實在太出眾。」

出哂活力中場 收起垃圾沙卡

傳DC聯力斟「奧燒」

【Now Sports-體育】英國傳媒指，華盛頓聯隊力邀阿仙奴球星奧斯爾過檔。

根據《每日星報》所指，美職聯球隊華盛頓聯隊正盡一切努力，希望把阿仙奴的中場名將奧斯爾（Mesut Ozil）收歸旗下，希望以他取代明年1月返英國發展加盟打比郡的前英格蘭代表隊隊長朗尼。

消息指，DC聯近日曾派出代表，與奧斯爾的經理人在美國會面。去季，奧斯爾在阿仙奴領隊艾馬利麾下，並不是必然正選。

阿仙奴開季兩連勝，然而今夏曾遇劫的「奧燒」兩仗都沒有列陣，其中上周六阿仙奴贏般尼2:1之戰，他是因抱病缺陣。

Friendship goals: Pierre-Emerick Aubameyang and Alexandre Lacazette 🔥

個市升到
睇黎大戶睇黎緊都無乜大事發生

Matteo Guendouzi: “My aim is to be in the senior French national team.”

Ozil ig story仲貼梅屎

Alexandre Lacazette: "The Premier League has seen a very good Lacazette, but not yet the best Lacazette."

Pierre Emerick Aubameyang outlines Arsenal's aims for the season to Canal Plus: "In terms of fighting for the title... we are going to give our all to match the big guns if possible."

只有你對叻準梅屎無情無義

Matteo Guendouzi on Aubameyang: “He gives me a little punch on my left shoulder every morning, with his attacking colleague Lacazette, every morning!”

Images: Danny Welbeck’s farewell message to Arsenal on Instagram following his move to Watford after his release from Arsenal earlier this summer. [IG:dannywelbeck]

Thanks for all the memories & best of luck in the future,
@DannyWelbeck!

快！

美羊數據好勁...

朗尼折墮到踢英冠

好似做領隊呀

左一巴右一巴
繼續搵錢

但係失左勁多必入球

球員加領隊，
好多球星老退想轉做領隊
都會咁踢多一兩季先退，
可以同時比較兩者立場同想法，
否則好易變阿當斯亨利之流變鳩up爬

講真燒人工太高，依家佢又好似無以前咁重要...
Offload到未嘗唔係一件好事

訓醒

佢係多蒙特都係咁，狂哂黃金機會但又狂入波

最怕兩閘比人爆

無羊入波依家得兩分

所以咪要踢3防中補位

好似已經踢咗2場u23

唔係普通教練咩，佢一月先嚟都可以做pt領隊

佢最癲個期單刀入波率好似得1x%

叻準
絕殺李城+打獌專家

但上場嗰球又好撚勁

嚟到阿狗已經好咗，係多仔個陣好似無見過佢禁區外面入波咁濟

好似踢足90添，離復出唔遠
不過最好都係100% fit先復出，費事有手尾就麻煩，反正有Papa 電欺 Chambers三個喺度都頂到吓

多仔球王片全部都單刀 tap in

19000 咁都搵到人接貨山狗

香港大部分市民+14億人都好唔歡迎你地 走啦 賣國賊們

下星期要做殺利阿

琴日淋一淋雨就病左

八婆想上位 自己篤自己出黎

渣架

渣

shot jor ball

人地供應多到羊黎左之後把握力好左

但佢走位真係頂級，你比其他前鋒唔會有咁多機會射

有d女係享受比男人j

小妹都唔介意比你班死mk j

頭痛到仆街

爺爺贏波多過費蛇

冠軍數差好遠

統計頭999場？

雲加第1000場......

摩佬
唔知有無記錯

早前有傳「香港第一家庭」有新動向，指特首林鄭月娥長子林節思（Jeremy）已經離開內地手機公司小米，這則消息終於得到證實。

事源林鄭上周宴請前競選辦成員，Jeremy都在場，據悉他談及已經離開小米，並且已有新計劃，就是重返校園，9月負笈德國，選修希臘哲學的碩士。

【Now新聞台】有市民到政府總部請願，要求中央派解放軍平亂。

十多名市民到政總外請願 ，他們指近日示威者暴力行為涉及恐怖主義及外國勢力，支持警方執法，亦要求中央出動解放軍止暴制亂，協助恢復社會秩序。

政府派代表接信。
係咪傻架屌你老母
唔撚叫埋

快撚啲出解散香港警察

點解唔做多d宣傳
我地一定會去撐場

好想join呀

雷老師

第999場接住就係第1001場啦

wenger ho ball

係

對猁入到兩球當贏

8-2

唔好咁痴線啦
上年我哋歐霸亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連利狗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

==

下體個Joao Felix 好好J

新c朗呀

賣極都有勁人

呢件都貴野

D前鋒走極都搵到勁人頂

肯比億幾買,我廠都搵到啦

呢D咁撚勁既我廠肯比人地都唔肯黎

邊有億幾

我地賣人最高價係2&B

felix成億二

無三不成幾sor=.=

Pepe都8千啦

貴野初黎我廠只會場場比人JER 水貨
拿卡，羊，PEPE

羊場均無一球
都水水地

cls起碼要一場入2球啦

真

廢到

廢到連神射手都要同人share

Pepe啲扭波禾b都做到啦
咁就蝕左40m

兩個基佬冇左基友就唔識踢波
一齊躝
阻住我廠打單箭頭

Finishing in the top-four must be the aim for an improved Arsenal, says the Daily Mirror’s John Cross.

有小兒痲痺同冇小兒痲痺既分別

淨係計英超一場入2粒
一季起碼都要有76個入波先合格

另外要加2x助攻
90%傳球成功率

仲要回防埋 每場兩三個tackles係基本

最好可以護埋空門

要一個人由中場帶波到禁區射入

正常要起完腳再跑去捕位

簡單黎講打前鋒就係要托7既速度亨利既盤球柏金既技術美羊既搶點雲佩斯既射術巴迪斯達既力量多哥狗既制空力

正常都要識1打11啦屌

有埋c朗係場邊既指揮能力先算合格

起碼有埋列文既撲救
等換人更有彈性

講真唔識1打11真係唔好話自己識踢波

俾大家做電腦wallpaper

做前鋒識教波是基本

Title:1338-It’s time to step down

躝啦屌

基奧特既頭槌 拿斯尼既插水

今季賽事得勝率100%, 只失1球都要躝？

伊禾比既外貌

真係bin到幾時

bin到有英超/歐聯為止

到真係拎咗英超bin佢個啲手足就會食回力標

bin到新領隊上任

好想睇

抵食啦咁

Topic句野用黎cow女刀唔錯-3-

想問下買波杉加印字去邊間好？

乜野牙 我一直都g持嗰位手足架喎
而家我地榜首今季講緊爭標呀

機會率同煲底除口罩相認一樣...

想點升級

咁愛蛇拎英超都有d機率既
陣間四連勝 一定一地精
雖然下星期又比人爆廠

捉佢走

cls 4連勝 那裡來的自信

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

直接除褲屌

再嘈就38連勝

愛狗係咪痴撚線架
開季4連勝

快啲比我食

叫血精佬射D俾你

認真攞到唔介意比佢bin到仆街

琴晚我先同血精互射完

佢成日都唔換褲

到時大家會high到唔記得bin，所以根本未驚過要食回力標

ok 咁再嘈

而家洗唔洗book定巴士

作客100%勝率
愛狗真係痴撚線架

暑假榜首

超級殺阿人 vs 有痢可屠

要 book架開蓬巴士遊勻18區

有猁可屠啦

咁老土

唯猁是屠

埃及文明 vs 兵工廠黑三煞

屠痢滿門

樓上分裂波台

又話波台we connect

撚得猁
屈死猁

搵位睇猁未

We connect 就唔好搶口啦

唯猁是屠都好搶口

唔開搶口topic

作客英超亞軍

算啦

去花園打住邊爐睇？

比狗食 踢12點半打乜邊爐

打到2點半

去酒吧睇

去咩呀
陣間比猁大炒就貼錢買難受

邊個話我撐阿狗

雜種狗

比人hack左

發完夢咪差唔多囉
酒吧我又冇得飲酒

星期六得觀塘

佢鍠鏝阿雜種黎

對猁輸少過3球收貨

我屌以為星期一黎

踢星期六夜晚0030

輕鬆cs

對猁贏到嘅話唔反愛狗一個月

佢咁型 唔夠膽割蓆

原來輸一球..........

今季啲大戰咁快踢
五場未夠已經有兩場大戰，仲要係連住
9月未完已經踢咗3隊Big 6

咁咪好
趁大家都未上力有得搏下
上曬力我地輸9成

觀塘禾join牙

來吧 歡迎各位黎觀塘區

血精話冇女唔睇

Dllm又串

季尾搶分期又係猁熱連住，中間仲有歐霸4強
到時又要哭喪

其實星期六應該行完無乜野搞
可以番歸夜晚先出黎

歐霸4強入到再講啦

出到線再講啦

咁型抵你hey0 me

愛狗今季目指四冠王牙

食屎狗

我唔方便牙

你咪燈啦

擺低架車出黎酒吧睇

開我愛雲加咪算

要搭車不了=.=

8.24 晏菲路見

去酒吧飲奶咪得

咁無撚計 要飲酒又揸車

咁算了 小妹唔飲酒

應該要一早搵位

kt邊個位先 一係泊去牛頭角

你諗住觀塘睇？

你唔係話kt睇咩=.=

觀塘區遊行

點解呢度咁中意開搶口topic
次次都撚得痢，有痢可屠
自己隊波又唔係勁，又唔係對熱狗一世仇家
近排無牙齒印就咪學老鼠阿古路果d係唔係都撩人先
除左熱之外一季撩人8次，你話到頭來要比人恥笑幾多次先夠

睇波不了

關你撚事咩

我地真人個個都好撚毒，成日比人蝦，
上網唔搶口搵返啲存在感會死，得唔得？

小妹想聽你唱歌

星期六搞咩好

16強就打曼聯出局啦

關你撚事咩 屌你老母100次都仲得添呀

衝出黎柒

狗竇鳩up都關你事
你波台管理員？

狗竇傾計都唔比

唔知，唔想再開party

星期六個topic 血洗晏菲路
呢個名夠霸氣

On9大家都係連登阿迷，個topic剩係關開post果個事

用阿仙奴血血洗利狗

其實都係
見踢夜場先諗住睇
但日頭一定出去

你都on9
真係連登阿迷就個個搶口既
呢到無毒撚 毒撚死出去啦

而家冇人識你啊

講下都唔撚得？

掛住啲煙了

個topic剩係關開post果個事
見到你咁講都知你on9，邊個講過架，一言堂呀
有時開得差咪有人會重開囉，大家都有權話好同唔好

我係呢個狗竇既阿迷之一，關事未

無人識你

都話冇人識你，躝啦，我地排外過圍頭佬啊

其實我覺得真係要定死線

你咪講左重點，個個都有權話好唔好
我咪提下意見，邊有話過我講晒

你同你D潔癖阿迷咪自己去開一個唔搶口TOPIC既PO傾囉

公投
呢度有冇人識你？
識
唔識

呢到小圈子 cd rom冇權講野

呃負皮

定完要大肆宣傳
唔係同圍爐自high無分別

鼻祖2.0

我講左好耐啦，我係鬼啊嘛，
我唔識抗爭啊嘛

高汁唔搶口阿PO討論區(1)

羅馬數字牙

和理非完要定死線準備下次
唔知做乜無左

佢地高汁呀 用返阿拉伯字啦

呢個真 屌你老母現實世界日日俾人恰又唔敢出聲 係網上面一定要搞下事拎返個平衡

而家根本冇人做，26死線，30升級，完

真
睇下nben網上幾兇狠就知

母牛們好攰了

我同跛仔見到女人就唔敢講野

@mxxk @ryo_xxxxxxxx

咩係女人

你地唔使講野都有女屌 屈機到

未見過女人

呢排鍾意左聽ava max，好撚正

明啦，明明唔係撩事鬥非，講下野唔岩聽就圍咬
都唔知咩撚野事，真係大壓力狂燥到

我地青頭

我開post好多正皮，不過既然有人唔滿意
咁而家我諗住呃返啲負皮平衡下

咁你快啲躝啦，我地咬人添啊屌你老母

星期六又話塞去機場道路
智慧燈柱無人理

Where's dybala???

同爛腳趾傾下去拆柱

會唔會比刀手斬架

其實佢就係刀手

feel到無人黎觀塘

走啦

真。Topic審查員

細梅埃及躝未

Katy姐已經十幾萬 followers

yes

你去搵會員 希比，應該會好啱傾

好多平時唔入黎吹水既 見到個PO搶口又話驚呢樣驚果樣
老實講你平時都唔入黎吹水既:
you have no stake in this po la on9
入黎吹水我地幾時都歡迎
但唔好對個PO名有意見囉

同埋依個時勢都無人真係諗住開搶口topic
9up下都唔撚比

對猁點會開輸硬 bin硬c

我想去搞警嫂

垃圾topic

開唔開唔係問題
係佢地個種突然以為自己有份既諗法好on9

快

我地幾耐冇開過阿狗topic

以前sp住黃大仙紀律部隊宿舍

教埋你溝女牙
用tinder同d女講我個topic就有得屌啦

唔係好耐啫
deadline day連續幾個都係關阿狗事

你究竟屌過幾多條女

tg me 想食x手西

如果認真數應該過百

想玩madam Pang屎眼

萬能key

屌 你下次食飯自己開張枱食

點解又係呢幾句

你叫雞個數都差不多

今日po咗幾次

hack jor

咪搞錯 冇內戰

見佢地咁自卑連開po都要死老豆咁咪鼓勵下佢地
猁教既

跛佬咁型使撚call g牙

呢幾句正
場場都用得

佢興趣黎

你勁啲啦 有幾多菌

尾完我未

助長黑社會

正式宣布同利簽左互不侵犯條約

身體誠實撐警黑

跛佬不代表我

又勝痢，又勝痢，認真和~味！

佢直接搵大陸d蛇頭 叫 唔經黑社會支持香港人

好撚無聊其實

割蓆先

錢送中

又撚走啲新朋友囝
弱智聯盟 後繼無人啦⋯⋯

識佢既人都知佢係觀塘陀地巨咪個仔，
霸道個兒甥，同埋砵蘭街一姐十三妹個表哥，
佢細細個啲人已經叫佢建興王子

我不嬲去開建興

平時即討大把生面口阿迷入嚟傾，我哋都好歡迎
佢哋唔會對topic有意見，個個都係傾完咪下場先再入嚟
同埋要對個PO名有意見，起碼都入嚟吹一排水，開返幾個post先啦

有我咁高質先好入黎評論

我知

呢個真

創興呀屌唔撚係建興

u大台撚

佢都算朋友囝？
一入嚟個態度似爆閘多喎

呢度全部手足一人派1千買裝就俾佢開topic喇

好

又話自己x年阿狗

米屈，me不嬲笠水派

柒頭

背景條女

今次仲捉你唔到

达哥嚟

收皮啦你，想搞我條女

G持

典解整到背景

想放牙跛同佢條女上黎了

食左立場妹未

屌你

阿跛前2日俾人po左上黎

app有得set，喺setting嗰度
不過我部機整出嚟個畫面bug bug哋

好撚型

邪惡b收左工未？

大隻過auba

唔整好過整啦
一陣有手足整完自爆就

收左

Auxxxxxxng

今晚一齊睇戲？

背面唔京

小妹有正面

唔想出街

有冧巴 好易認

屌你老母

去睇doctor strange

好多背刺狗

比人放之前自己放左先
咁咪唔驚

阿po傳統：背刺 binc

@大陸仔

羅寶

依套我都想睇

常識

好耐無見佢 唔知係咪俾狗拉左

洗頭出街啦柒頭

返左大6發達了

早幾日好似有上嚟

唔出呀

得左米咩

唔信
以佢性格無可能進展得咁快

佢女神去左跛仔地頭做

唔准同其他異性傾計

Starbucks 隔離條人妻好撚正，扯哂

問下價

兵仔 橙

今晚獌點睇
角大定細

跟唔切你地啲花名
邊個係何妖

置頂啦

角細
想買狼隊fg

睇返手足啲留言 識運波上去
即係c8啦可？

元朗握手果個牙CHING

我地阿狗冇呢啲仆街

【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散

又要po c8想炸死d加泰狗個張相

Yes

po咗廿次都有喇

對唔住囉 呢排冇乜心機睇波嘛

睇波台*

叫施丹路斯

唔緊要
呢排其實更加要睇波放鬆下心情，心情太壓抑對身體唔好

<足球倫敦>跟隊記者James Benge：
C8簡直就是高大版的卡蘇拿。

<Goal>跟隊記者 CharlesWatts：
阿仙奴大概已經找到了他們的新卡蘇拿。

<泰晤士報> Henry Winter：
C8適應地如此快速而優雅— 看看他的觸球、移動和侵略性，他是阿仙奴中場的絕佳拼圖。

<電訊報> Sam Dean：
般尼的防守球員根本無法接近C8！

<太陽報> Daniel Cutts：
自從卡蘇拿離開後，C8就是阿仙奴球迷做夢都想得到的那種球員，他就是未來的超級巨星。

<BT>評論員 Robin Van Persie：
C8是場上最強的球員，領先其他人一條街，他塑造了整場比賽。

<BT>評論員 Joe Cole ：
今天我們都見識了他的表演，看他踢球是真舒服。

個人建議利阿唔好睇
傷身

一年之後睇返又幾啱
R聯冠軍，聯賽差2分

我都係琴晚先追返第一場啲highlight睇
開心既係 起碼叫兩連勝

po埋今次

但係篇文真係好尷尬

見到13.5b好吸引
成5倍幾
上次阿狗又係咁贏大錢
不過獌同狼兩隊又唔似刷角隊

愛蛇cls架

狼肯攻喎 上季都食住獌
獌今季攻又ok返 對攻多角

黑b場絕殺係咪最精彩時刻

Roberto Firmino has scored eight goals in his last seven Premier League games against Arsenal.

Rthk 立場姐姐

剩係梅斯達菲都送咗一半啦

狼少刷 獌睇情況

c+g 細梅咁勁都守唔住佢

深夜閪波唔似會對攻

仲有狼要留力打歐霸資格賽

Arsenal's Raul Sanllehi was named as one of four men by the European Club Association [ECA] to sit on UEFA’s Professional Football Strategy Council for the next four years and will be charged with changing the format of the Champions League.

同意p牌仔 個陣以為爺爺會後上奪冠

19/08 - On this day in 2006, Arsenal played their first competitive match at the Emirates Stadium, with Gilberto Silva's goal earning them a 1-1 draw against Aston Villa. Relocated.

唔係班打靶仔轉個頭豬比史旺西
爺爺個年就封王啦

小妹開 我仲係處黎 愛狗撚利典睇

咁不如撚得猁

p牌仔又係度9up

阿仙奴直接晉身歐聯決賽

每屆都要有阿狗

連狗=分化狗搞咩p牌

連仔已完勝牙袓

冇阿仙奴嘅r連=亞冠

this was a tweet he wrote when he was 15 or something like that, but all of them are now deleted

15歲寫，咁後生亂up 就算啦

p牌狗講野唔使理啦

冇得派膠腸油已經係時代大倒退

兵工廠屌利

吊你老母下次有集會唔搵你做蛇頭

又係 之前儲落好多膠

block數=身分認同加力子3000幾個

屌牙 今日叫我班手足去政總請願叫解放軍落黎條數都未計牙

塑膠旺我偶像

你回哂塘啦垃圾

Diu星期六又開條機場做乜

迷雲五苦時代已經結束

禾仲記得禾係高登第一次係阿po留言係話藍c踢右閘巧勁

結咩束，前排4虎先一齊上水

得一晚

連日來不少香港藝人都在社交平台表態愛祖國，當中包括成龍、楊千嬅、佘詩曼、蔡少芬、鄧萃雯、孫耀威、朱茵等。昨日央視新聞在微博上載一段周海媚「接力守護香港」的視頻，她在片段中神情嚴肅表示，香港不能再亂下去，她說：「香港的局勢牽動人心，無論如何香港不能再亂下去了。我在香港出生、成長、工作，中國是我的祖國，香港是我家。我愛中國，我愛我家。希望香港盡快恢復安寧、平靜、和諧。」不少網民留言支持她。

打痢嗰陣喺澳洲，搵吓有冇酒吧播先

我呢？

今天去了柬埔寨了

P牌仔

正喎

P牌仔衰過驚犬

法國愛字頭狗竇好多人反禾子，有冇迷禾去9c

呢堆出黎討好大陸人姐
香港人都冇乜理佢地

官網係咁打飛機

依家周圍都係夾公仔機好可恥

其實係上得波台多就知勿認真啦
搶唔搶口都會比人bin c架啦

睇過篇文講
越多呢d鋪即係個市越黎越差

小紅姐
仲有楊千嬅是但開個演唱會都大把人搶飛

放工行行下又見到一間

不嬲都垃圾回咩塘

想做機主

有無圖/片 想睇下佢有無做滅絕咁瞪大對眼講

佢on9, have no stake in this po

去日本夾算啦

想像不到雲加用施巴路屍會有幾尾機

香港又貴又呃錢
仲要有機會假野

岩牙過下引咪算

到觀塘區做condom

3月就奪冠

2月就拎隻聯賽杯玩下先

d夾鬆既 夾撚咩

垃圾區
以前係果度返工

dllm

用到拖舟咁

爺爺用佢一定勁過摩迪

今晚2350去維園睇祼跑

你嘅話聽要收錢-.-

Noi jin, jeng

香港電競總會 帶香港警察少年警訊電競隊去北京參加友誼賽

達狗

到時會係觀塘大叫愛狗痴撚線架屌

又jer

真心唔想手足潛水...

觀塘真係好多人街跑一跑到觀塘無論幾多點都要焗住行 多人到

太好聽

佢係底褲狗？

零四奪標那秒光景 望見了

any link

俾你撚走了

824 觀塘定機場壓力測試

#245 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

立場妹妹幾好波

蒙頭ok

妹妹定姐姐？

[突發]多圖 Pukki公眾地方被人從後摸胸

呢個唔係姐姐咩

同志們好

摩洛哥又問走場狗咩價

你笑到成個傻鳩咁

30m

血精都冇唱

1m都賣

Roma are interested Shkodran Mustafi, who is ready to leave Arsenal. [@forzaroma] #ASRoma #AFC

姐姐啦
有個把聲雞仔啲

挽留細梅

半年黎唯一好消息

女神幻滅了

快啦屌

Roma are interested in signing Mustafi on loan with an option to buy for £18-£20m. [@forzaroma]

埃及 細梅

迷愛吧我沒有辦法

Mustafi

jer少人幾次啦

嗰陣血精狗jer足佢一星期

細梅終於可以躝

快躝

血精狗冇性
利伸唔jer了

贏左場仗先返即係呢世都唔會返

愛蛇雪到走場狗走人
迷愛了

走場狗大爆走埋簡直完美

唔洗錢都放，
完全唔覺佢可以打到主流頂級聯賽

雲加敢唔敢

大爆 now = david luiz

雪半場，搞唔撚掂半場換出黎

Guendouzi on Arsenal hopes for the season: "We clearly have a better squad than last season with big signings this summer. We hold all the cards to have a great season and finish in the top 4 to be able to play in the Champions’ League next season."

好大方 唔似呢到班仆街

唔jer了

裸跑未

How would you line up at Anfield?

艾馬利：永遠不想鬥利物浦

【Now Sports-體育】大部份領隊都不會長他人志氣，滅自己威風，但阿仙奴的艾馬利剛好相反。

阿仙奴在周六英超將作客大戰利物浦，後者已2連勝，亦拿下歐超盃，艾馬利（Unai Emery）打趣道：「我們永遠都不想對戰利物浦，寧可不再鬥紅軍。今場對我們來說是個真正的挑戰，一場非常好的測試。」

事實上，上季排在第5位的阿仙奴同樣在聯賽2戰全勝，先後擊敗紐卡素、般尼，狀態不錯，「我們的目標是拉近跟利物浦、曼城、熱刺、車路士的差距。」

兵工廠去季作客晏菲路大敗1:5，艾馬利有信心今場能夠牢牢看管紅軍的三叉戟：「適應他們的踢法及個別球員是我們備戰最重要的事項，之後就要踢出自己的作戰計劃。我們在防守及進攻上都會準備十足。」

古天奴原來8.5m咋屌，愛狗我屌你老母

€8.5M loan fee 💰
Bayern Munich pay all his wages 💰
€120M option to buy 💰

Philippe Coutinho joins Bayern Munich from Barcelona.

愛狗躝啦

死垃圾，未打就認晒低威，還我雲蛇

愛狗唔好咁痴線啦
上年我哋歐霸亞軍今年講緊英超衝冠
同我講連利狗都贏唔到
教隊波教到咁自卑咪撚教啦

吊你老母牙加力子

古狗唔想黎

下星期六上榜首

雲加都屌打到利狗啦

好波

今季劍指六冠王啦
鏝猁熱可以死埋一二邊

咁你借古定借何妖吖

梗係兩個都借晒，還掂賣埋義和碑之後今季都用唔夠40m

Why not both

唔使儲錢下季買斷何妖?

有冇人做過精神國籍測試？ (2)

poland

你今季冇頭四嘅話何妖邊會肯買斷嚟阿狗

中場何妖拖囝古狗邊夠搶呀

賣走臭燒咪得

有細爆

韋拖燒

Video: Saint Etienne’s Dennis Bouanga doing his Gabonese team-mate & Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang’s front-flip celebration after his goal against Stade Brestois yesterday. 🇬🇦 [@ASSE_english] #afc

點解走場狗仲未躝嘅？

打得好好係咪會被收回

定係已經俾拖丹放棄咗

好似同拖舟有仇，所以要祈禱拖舟至少捱到今季

皇馬唔敢一年郁施丹啦

一陣好似轟咁回收古圖
跟住俾人出賣就好笑

好似有購買優先權？

不過如果皇馬放棄都唔會無啦啦轉得去邊隊啦

除非最後阿狗唔出價

我見到下一個卡蘇

D. So

等睇下場變返袋底泥

睇定啲先

佩狗話會優先同阿狗傾

阿狗下季有無錢㗎⋯⋯又要埋 中堅同pepe條數

用青訓失敗一季，今季行返巨星政策，
未來又普巴又艾歷臣又尼馬，我肯定唔會留佢

施丹路斯

今夏剩餘日子至出年夏天完既目標:

賣:細梅,埃及,燒,mk

買:何(前題係鍠唔回收),upamecano, 免簽Ryan Fraser (前題唔續般茅)

咁下季前四應該大機

踢左兩場炸屌

尼馬似今個轉會窗就會決定
其實佩狗用千幾兩千萬買既人 施舟唔會用

又想引你哋出bin圖

連輸兩場後阿迷要深潛

yes
跛：垃圾西波
樹：愛狗金剛棒
覓：gif

未來人

下場對利狗我地血洗晏菲路
返到主場就炒到熱狗仆街

我同爺爺一樣對阿仙奴不離不棄

收爺啦
呢d野幾時輪到你講牙P牌仔

p牌仔

其實多線作賽，又唔使賣淨11人既

仲敢唔敢搵大陸廠？

何妖邊會睇得起阿狗留隊
前晚場波其實贏何妖
冇左佢會打回原型

哇屌
隻大波狗有條叫春片
好撚柒

想睇

咸濕都唔係咁啦
follow左個啲有冇良知 對唔對得住手足呀

FB個咩on9協會有
我寧願睇av

都唔知follow做乜
睇完咪算9數囉

有無ching幫手足出氣屌爆佢 再post佢性愛片俾手足睇

u

老婆ching

屌我都係

間廠會唔會賠錢

屌我係烏拉圭仲諗住係荷蘭

有無手足對住katy pang(大波madam）射咗精

不安

Colombia

捷克

全因連狗搞分化，又話不分化不割蓆，吊你老母

一樣好似holland我答得

有冇中國人

巴西

去西班牙搵 D中場全部技術流

個妝。。。

丹麥

好醜怪

路狗

D so

溫故知新

老婆狗今晚買乜

13.5b

1典呢

佢地搞緊咩

好靚女

睇完老婆清 tg 段片 專心唔到打機

個妝出哂事，之前坐談會個次效果好好多

但佢副計同樣正好多

Seed呢

2330 pro first call

成班on9仔

施巴路斯

Leno 都係

問老婆清

連真。德國人呢d正經撚 都要被逼陪佢地班on9

從來沒我份

火車頭盤
佐加半大

更正 係中央陸軍盤

pepe on9

點解龍堡都要唱

屌你班仆街仔未見過波！？

Cls..

施治

施治唔係去左車仔做教練咩，但解佢係度

呢d歌,球員新加盟就要唱
拖台個part應該係15年

On9仔傳統

Raul Sanllehi is structuring a deal that will make Aubameyang earn as much as Özil through bonuses should the club qualify for Champions League next season. There is optimism from both camps that an agreement can be reached [Matt Law - Telegraph]

唔岩你睇

欣賞下都得掛

好多囡囡

cls

聽到D 女尖叫

點解拿卡+auba好似冇唱過

50000人

睇黑畫面
有咁多人去現場

大波madam

見到有幾個mutual fd follow左

Any pro club?

痴撚線

建議連囝 係個userid 比個金牌仔 兩位巴打
找數真漢子

ok

可以圍捕啲咩 咁驚不如街都唔好出

Me go

出街都拉

觀鳥拉乜鳩

又冇犯法 錯既又唔係我地
點解要自我審查？驚下驚下 遲下係咪真係買雞蛋都唔敢

笑死me

都唔知你嬲wt

嬲變左嘉年華咁呀

長期死老豆咁囉

//作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。//

唔係唔好放鬆
而係嬲點解要拎示威黎講笑
要放鬆既睇套戲打鋪機打場波唔得？
做咩要膠化場運動

live咁多囡仔聲

唔好咁啦手足
玩完聚焦返個活動咪得
吊左頸成兩個月好辛苦架

玩下都唔得 就快連笑都唔俾

有冇cap jerjer圖？

佢都係找數啫
大家經歷過2014同呢三個月
我又唔覺得佢地會因為咁而變質
不分和勇
黎緊仲有幾個日程
手足你驚佢地唔記得既
咪宣傳多啲 唔需要動氣

長期戰 抖完 認真返做野就得

Pro club

pro clubbbbbbbb

你條女仲正啦

係唔係pro

打唔打牙

過黎我個隊

你過黎啦

Ardoglihkg

不了

當去睇下女

過黎未

Mo Salah has scored in four of his five Premier League appearances against Arsenal

而家開機

January 2016 in a 3-3 draw.

The Gunners have only failed to score in three of the last 27 meetings with Liverpool.

Premier League goals against Arsenal

12 Rooney
10 Fowler
9 Crouch, Kane
8 Firmino, Sheringham, Aguero, Vardy, Drogba

This is only the second time in the last 15 seasons that Arsenal have won their opening two matches of a Premier League season.

The last time the Gunners won their opening three fixtures was in the 2004-05 campaign.

牙皮party!?

推

奧燒可否不要病

佢好波果陣真係好好j
啲視野同傳波無人能及

5:1>4:0
愛蛇又贏

C8好睇D

Ptbf

下次再玩

你係咪踢唔慣中鋒

下次踢攻中算

我唔識射波 最尾護唔護到級

護到

同掙札狗玩到好燥，啲波完全唔岩位唔知點比

EA迫害

做乜鳩
咩叫變嘉年華
本來就係抱住去笑 去食花生嘅心態去

MK玩any好難玩

D電腦跑咁慢點防守

因果由高

阿狗po開pro club玩？ 下次預埋

岩岩轆落黎

有冇人睇緊19000？

我

新topic開榜首大戰算

被狼咬

狼隊加油
雖然FPL買咗三個19000

今晚19000贏嘅話未必係榜首大戰

一分得掛

49000悶到

預埋

馬斯亞goal

狼隊態差

柏柏斯達夫普路斯：應付利物浦易過般尼

阿仙奴將於第3輪英超作客利物浦，將是兵工廠開季以來最大考驗。不過後衞柏柏斯達夫普路斯卻表示，相對於鬥般尼，今仗會是較易應付。

阿仙奴於新帥艾美利帶領下，上季造訪晏菲路雖然先開紀錄，但隨後兵敗如山倒大敗1:5，羅拔圖法明奴該仗大演帽子戲法；而之前兵工廠2次作客紅軍，分別輸1:3和0:4，似乎晏菲路是阿仙奴的凶地。

阿仙奴開季2連勝信心會較佳，柏柏斯達夫普路斯更表示，今仗對他而言是較為容易：「身為中堅，要面對般尼的衝撞式進攻是好困難的事，因為全場也像要打架一樣。對利物浦他們的踢法截然不同，但當然了，如果他們當日狀態上佳，對阿仙奴而言就好難應付。」()

將軍澳單嘢好恐怖

整緊連儂牆衝過去斬

白色恐怖

Former #AFC defender Stephan Lichtsteiner has signed for Augsburg on a free transfer. Good luck, Stephan! 🤝

雲比沙加幾勁

大步推 有速度

狼隊廢撚左好多

防守
進攻

好似冇見過佢出波

賽程太密累事
中游隊要踢埋歐霸外圍賽就會面臨聯賽表現下降嘅問題
要靠晒班正選carry

同James唔夾
守得好但成條右路攻勢冇晒

等於當年沙格拿

殺猁阿
撚得猁
有猁可屠
強姦臭猁狗

異軍第二年通常

三分已袋 猁撚得你

比人睇穿左踢法

Nketiah scored for Leeds U23s v Millwall

去列斯聯都要踢u23

第一場係一隊，有波入添

廢到英冠一隊都踢唔到

狼仔好波

1：1

狼隊d質素真係好高

唔敢話係one season wonder了

小畫家

唔係offside咩

狼隊個adama咪伊禾比完全版

var checked
goal

咪燈

獌冇力了
狼win
榜首大戰

佢個d就真係猜波喇⋯
三四個猜上去

唔係中場幾個完地互傳

比啲力啦閪狼

話左唔好燈

大家唔好再燈

抵啦普巴

閪聯比啲力啦

Poba心在銀河艦隊

靜靜地贏唔得既

咩話

刷角啦屌

49000

笑死 sob變so9

So9有雲加dna

80分鐘堅持不換！

獌又嗌返so9

訓唔著 49000失分

都未撚入就話我燈
我全阿po最正氣
下星期榜首大戰

訓啦 聽日番工

可唔可以講埋Mustafi sold

49000個39號中場白臉仔係咪同細爆一樣幫教練含過撚先有得出😂廢撚到

獌狗中場仲有咩人

馬迪🤭

靴里拉都走埋

邊個話我燈

原來我地下星期榜首大戰

普包臨走做番件好事

依位巴打

so9想打造新一代19000青春班，未夠料都照出
根本同林伯一樣唔降班就過關

神預測

雲比沙加進攻痴撚線地廢

竟然hold到第二

防守都唔勁。。。

獌狗季尾會唔會問第七有冇歐霸踢

諗極唔明點解唔換走個james?
橫掂都係換番後生仔

我一早估到

88分鐘先換不如咪撚換啦

最緊要獌同軌失分都係呢兩隊同阿爭第4

阿叔都勁過佢
咁就50m，永昌官真係識搵水魚
好彩冇買Zaha

防守好勁喎

作客狼有分再講

獌迷話1on1未試過有人過到佢

但呀叔唔識守呢⋯⋯

曼聯唔買bruno真係錯曬

拖肥用禾比破佢處啦

哎唷唷！六弟失分呀？

隻連加特平時咁廢，但遍遍專恰我廠後防

叔叔本身係替工後衛
都叫愛狗買個RB sub, 唔好再逼佢打後衛啦

對上一次有爭標感覺係李城果季

最強rb就快回歸

愛狗痴撚線架
騎撚住上屆英超冠軍

訓醒準備開po

有得J好J

得2隊全取3分！

哎唷唷！六弟失分呀？

屌你老母， 阿狗有無人性呀， 義士比人斬走去開抽水post

呢個好撚勁，得16歲

買

好彩借到c8

死啦 c8 好似真心鍾意阿 但羊無follow佢ig 希望唔係不和

你比錢

20蚊買唔買到

精神下應該得

怕羞 其實愛佢

可能驚比人話同恐怖分子聯繫😹

社會
將軍澳連儂隧道斬人案 一女兩男受傷送院
2019/08/20－02:37
立場報道

將軍澳景林邨連接厚德邨的 「連儂隧道」發生斬人案，在今日凌晨１時許，有人持刀斬傷人，至少有3 名男女受傷。警方回覆《立場》指案件列作傷人案處理，女傷者傷勢較重，送往伊利沙伯醫院搶救，至於兩名男傷者則送往將軍澳醫院治療。

警方封鎖現場展開調查，初步調查指一名 40 至 50 歲的男子施襲。有網民在突發事故報料區指出，3人在整理連儂牆時被斬傷，其中一名男子被斬傷頸，其中一名女子亦被斬傷手及背部。現場留下懷疑行兇所用的菜刀，以及血跡。

黑警都未必會查

講真呀叔唔打右後唔會有位上
中場點數都唔會輪到佢⋯

【04:00】案發現場附近頌明苑嘉明閣21樓後樓梯，有人發現疑似刀手行兇時身穿的衣服，警員在場調查。

痴線又斬人

唉 警黑合體

獌
今季係我廠同痢爭了

黎緊榜首大戰

又斬人

狼隊勁到仆街 頭六夢碎

專殺強隊

Keep到果下勁

拉到人我跳海呀屌佢老母

拉就實拉到 告唔告又另一回事

換衫走撚埋 著左草返大陸啦

黑驚食屎啦

我地唔係強隊 唔怕

我哋弱隊都比佢哋食住

Fwd from nurse fd
依單好慘, 佢話個女仔兩邊肺都冧哂
個刀手係扮同班仔傾計, 跟住近距離出刀, 冇得避😢

唔好咁痴線啦
上年我哋歐霸亞軍今年講緊英超連勝
你哋班友同我講連狼狗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

我地欠d後生太多

唉
第二都無心情開心

下個po頭 屌柒左黑驚又唔查將軍澳斬人先

屌你一個月幾單斬人係咪痴線

啲藍屍真係一啲良知都無

人權法案幾時過
比d希望我睇下呀

過左都無用啦 唔通成班建制同官d財產都充公咩

殺一儆百都好呀
周街斬人都無事，仲衰過六十年代

三人中刀
中頭男仔縫7針出左院
中手女仔等緊小手術

中胸女仔插左喉入左深切治療部

唉 屌你老母死藍屍狗

屌...

普通人都知佢住邊啦屌佢老母
死黑警食屎啦

傷人案處理...屌佢老母

擺明係蓄意謀殺啦屌

麻包袋私了 幾時出現

選擇性執法

大家盡量認認兇手個樣，做得幾多得幾多

Papa：路爾斯似曉姆斯

【Now Sports-體育】阿仙奴的柏巴斯達普路斯不怕新隊友大衛路爾斯爭位，更認為可以跟對方合組堅固的中堅拍檔。

柏巴斯達普路斯（Sokratis Papastathopoulos）在上季從多蒙特加盟阿仙奴，馬上成為阿仙奴防線的重臣。對於在轉會窗關閉前壓線從車路士來投的大衛路爾斯，Papa表示兩人早就認識。

「路爾斯懂得說希臘話，而且非常友善。我很高興球隊可以羅致像他這樣有經驗的球員。」Papa自言很信心可以跟這名巴西國腳好好合作，「我在多蒙特跟曉姆斯合組中路防守，他跟路爾斯的風格很相似。」

阿仙奴在周六英超將作客利物浦，爆發Big 6大戰，Papa竟然認為比上仗鬥般尼「易踢」：「這是完全不一樣的比賽，或許更容易，因為身體碰撞不會這樣多。」

又賺錢細梅

【有片】16歲神童恐怖數據 隻手打爆PSG

16歲可以好好波，但如果要喺歐洲5大聯賽入面發光發熱，始終都係要等多2年，大佬你咁細個落到場，自己唔怯場都畀人撞死啦。但呢個小朋友，喺法甲已企穩正選，對住超班班霸巴黎聖日耳門中場一個踢晒，全場傳球成功率達98%，獲得3次成功攔截同1個助攻，幫雷恩反勝PSG2:1。記住佢個名---卡馬雲加。

眾所周知PSG喺法甲大晒，上季38場聯賽贏29場，但今季開季第2場就輸波。出齊基利安麥巴比、卡雲尼同迪馬利亞，加埋身價超過3億歐元，但前場就係冇波到，因為中場畀卡馬雲加玩晒。呢名於2002年11月出世嘅安哥拉細路，今場着住18號波衫正選上陣助攻助守，應傳則傳應帶則帶，極具侵略性之餘仲好識控制節奏，仲要佢唔係只踢擦鞋仔波，佢多次於中場快速向上推進，迫到PSG班球星要飛剷攔截，犯規先可以制止到佢。

到48分鐘，佢於中場附近望到隊友走位，傳過勁靚高波入禁區畀迪卡斯迪路頂入致勝入球，協助雷恩反勝PSG2:1，成為法甲有史以來，收獲助攻年紀最細球員（16歲9個月）。睇番佢全場數據，佢41次傳送98%成功，2次起腳埋門，1次危險傳送，3次傳高波全部成功，1次扭波成功，仲要獲得3次攔截，真係勁到黐線。

卡馬雲加舊年12月先簽人生首份正式球員合約，但去到依家已經勁到咁，相信都好快會畀超級球會睇中。以佢天份同實力，以及咁輕年紀，身價分分鐘已值5000萬歐元，唔知PSG會唔會出手呢？

個名有雲加已經知係勁野

淋病又9UP

爺爺個仔？

又有雲加

轉世爺爺

屌你老母 又斬人

屌你斬人, 全民行山杖自衞啦

仆街警狗又助攻
［突發］林卓庭：10:30公開黑警淩虐被捕人士片段

專攪和理非好撚可恥

酷刑罪

幾時清算班死黑驚

死全家啦屌佢地

無一個係無辜

卡馬雲加

乜撚野標題黎？

Poba射失pen

死黑警全家落地獄啦
正畜牲

死全家啦屌你老母

比佢地捉走啲女仔會唔會比佢地強姦

麻包袋有未呀